ive 有邊科真係值得讀?

工程?讀得好入返8大，讀得差讀r大都可以有工開，有d科真係讀完等失業

樓主小心 要剃頭出家的

幼教
又多女

bba

幼教fg 20k up讀書番工屌女屌到傻

冇

Bba 八大都搵工難

電腦工程

bba
利申 升番三大

dispensing

升唔到8大點算

結論:ive讀bba收得皮

civil/it
啲仔多到你屌到腳軟都得

輕鬆升八大 我gpa2.x就去左恆大

唔好揀飛機維修

唔撚好揀工程

唔好揀雲端cloud

社工

點解？好似好搶手架bo，師兄可唔可以透露下

青大 T&N

自己AME Grad左無入行
朋友入左想轉行

有咩係好讀

揀資訊網路安全INS悔終身

乜都唔好揀，計我話唔好揀ive

人工低，要返shift
公司得幾家，合謀做低個價。唔好諗住有個牌會好過啲。

in 幼教 we trust

又害人

最強個間反而最容易入？

我好想讀IVE
下年畢業走去報IVE先

Software Engineering
Design

ive EE hd

It is shit...

搞到我想返香港讀IVE，有無得part time 夜晚讀

一定幼教同it
一科多女，一科多仔仲大把處

遙距離la
Online course

Part time 好多老野

讀ive無出路，行行爆煲。

恆撚啦你

IN Computer Engineering WE TRUST!

青大 BA 果科 Aviation Management 啦
機場長期請人等人用，出到嚟又大把機會揾工
鍾意嘅去 logistics field 又得，好多公司都鍾意揾果班畢業生㗎

一個唔覺意俾你撞正三跑同一帶一路啲 project，嘩！前途無可限量

利申：非打手

青讀緊？

未轉而家呢個名同 code 之前已 grad

做緊什麼？

有朋友去 ANA 做 cargo，又有朋友入左 DGF/ Panalpina 做，遠古啲嘅 graduates 有物流處又有運輸署

我自己呢就...好彩入到 U 洗緊底

真的不要幻想太多

利申:讀過

我都打算入呢科
想搭單問埋你嗰時覺得supply-chain點?因為而家轉左資助

你係講緊跨學科果個 supply chain ?

果個我睇係新科嚟喎，課程內容好似比較近 IT 多過真係 logistics。我個人覺得果邊出到嚟好似係去番 IT；而 aviation 果個除左機場，喺 logistics 入面近乎叫做通殺咁濟。

你對飛機維修有興趣就可以捱到 但真係出到黎唔高人工仲讀得比較吃力

ive 科aviation 垃圾黎..... 大包圍 乜鳩都教

揀資訊網路安全INS悔終身
揀軟件工程(Software Engineering ) SE悔終身
揀數據科學及分析 DSA 悔終身

航海

廣告 講創意講美學 最緊要係好撚好玩 唔使考試
淨係要交project 讀得好前途一片光明
就算係麻麻哋都穩穩陣陣

千其咪入
年年都開兩班滿哂
鐘意可以入H公司體驗下地獄

得個名好聽
做野又急又要要求高
飛機24小時都有機
但你做車做船都話有得放底

做人做狗，自己定

有興趣都做到冇
人做夜又做
唔係吃力係賣命
用生命值硬接
人手不足 咪請外勞
永不加人工留人
當人係狗都不如

梗係讀acc bba marteking 去溝女啦

做飛機維修好低賤
上面當你地係狗，快d開多d工,黎養我地心態
你地就好似賤民咁

係

唔好揀所有BA科
依家做左含大仔

BSex?

ive bba?

乜科都廢 唔撚好讀啦

BSex收太高入唔到

仲要不停被打獲金

我都21歲，點會讀IVE

civil